盤心水，角心水，主客和心水！齊齊屠馬會

1) 讓平半 杜塞爾多夫
2)Rb萊比錫 8.5c 大

正評者必贏錢

11:00

點睇羅馬

客隊最近連敗又客隊
羅馬機會大

但我係你聽日先買

點解？

睇盤

正解 主場都算正氣買法既不過 但唔會大注 100差唔多

多謝兩位指點
我見好多人撐阿仙奴 有點睇

支持

大船？
好怕買大熱隊 ，啲盤好深
買下角球仲好真心幾好搵

琴日馬體

害死人 好在買和

諗緊買唔買聽日曼聯上盤

那巴 頭場睇好下盤？

2隊平圴都少角 點解開大
解釋下比小弟聽

買候城

主不勝 應該收半

博反彈 馬會咁好死開高過中位數

驚李城反底
度緊聽晚4x5或者3x4幫我自己反底

即跟支持吓

燕豪芬2.5球細
小注 小注 可以一試

+1 我都想買侯城

樓主咁樣穩唔穩

玩全球大仲好 ， 可以買既反正50

柏林踢球請你是但入1

第一關 食全格了各位 1:2

李城反左一場了。。。

0:0 完場

1) 讓平半 杜塞爾多夫 1:2
2)Rb萊比錫 8.5c 大 7c
3)燕豪芬 2.5細 0:0

我買左第二場 好彩小注 睇羅馬果場算

曰職 玩8串1 準備 球大0.5/1
上次半細日 今日半大日

1) 讓平半 杜塞爾多夫 1:2
2)Rb萊比錫 8.5c 大 7c
3)燕豪芬 2.5細 0:0
4)巴西紅牛 入球雙 @1.8
覺得總入球有3/4

1) 讓平半 杜塞爾多夫 1:2
2)Rb萊比錫 8.5c 大 7c
3)燕豪芬 2.5細 0:0
4)巴西紅牛 入球雙 @1.8 1:3
覺得總入球有3/4 入球4

訓陣先準備出第6場

唔出美職

前日先衰係依到 睇好主隊贏一粒既

收皮啦屌你老母

其實諗住40蚊4x5注
未入錢

反水佬hi

10蚊5串1 我就會

平注比較好 200一注

1) 讓平半 杜塞爾多夫 1:2
2)Rb萊比錫 8.5c 大 7c
3)燕豪芬 2.5細 0:0
4)巴西紅牛 入球雙 @1.8 1:3
覺得總入球有3/4 入球4
5)讓平半 湘南比馬 @1.77
出了

Lm

平半？

睇錯sorry 半一先係

入2舊跟爸打起機

跟咗

1:0

頂住呀

3:1

澳假有冇出

1) 讓平半 杜塞爾多夫 1:2
2)Rb萊比錫 8.5c 大 7c
3)燕豪芬 2.5細 0:0
4)巴西紅牛 入球雙 @1.8 1:3
覺得總入球有3/4 入球4
5)讓半一 湘南比馬 @1.77
6)半一盤 啊德萊德聯 ，小注啊德FG

已出

仆街 尾盤大師買啊德 死啦

詠巴？？

對 我買左1000 啊德咖屌

仲有冇黎緊心水

做緊功課 但我支持利記

1) 讓平半 杜塞爾多夫 1:2
2)Rb萊比錫 8.5c 大 7c
3)燕豪芬 2.5細 0:0
4)巴西紅牛 入球雙 @1.8 1:3
覺得總入球有3/4 入球4
5)讓半一 湘南比馬 @1.77 3:1
6)半一盤 啊德萊德聯 ，小注啊德FG

今日爽賺五千幾

那巴

今日冇跟你 輸爭$60

Ok 已正評

利記遇強愈強

0:0 又中
今晚有水?

1) 讓平半 杜塞爾多夫 1:2
2)Rb萊比錫 8.5c 大 7c
3)燕豪芬 2.5細 0:0
4)巴西紅牛 入球雙 @1.8 1:3
覺得總入球有3/4 入球4
5)讓半一 湘南比馬 @1.77 3:1
6)半一盤 啊德萊德聯
小注啊德FG 0:0 全格

爽， 今日夠旺

要度下先得

第7場 半一盤 CF格蘭納達

請平注

作客不了 祝你中

覺得會和

角球方面點睇

即場等高水翻6.5 /7.5 大 無的話我會skip

gun

gun allined

守左八十幾分先俾人入 好唔掋

點睇多蒙特

必勝 但盤就太深

多蒙特下場主場要反勝賓菲卡 係我就飛起呢場

主勝又低水 收下息

樓主有冇水
冇錢買讓球得返170
個人冇哂信心

ALL IN左,輸半得番100
求水起機

今日點睇 那清

等那巴

今日走左去賭馬

感謝雷狗

want g 馬水

R6 7,4

有無水

求救火

希杭 盤

上

今晚點睇